［小獅鳥］今朝有人幫香港市民罷工，廢老出刀

又掩護意圖傷人廢老
廢老骨頭脆自己撼親隻眼

由於出健康台，循例講聲小心後尾 幾年啦死廢老